未來24-96小時，D不肖子孫帶毒回港，點搞啊？

已有兩件係佛山已經被人捉到正，咁果幾十萬不肖子孫係特殊構造肯定不受感染咩？測體溫係無用架，個個國家都係行緊隔離觀察十四日，香港做緊乜？已經call 緊Solomon Yue，要求撤僑。

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗

透過邊境不設防
高調宣揚非本地人士免費優先治療武漢肺炎
蓄意引導大量染病支那人來港
摧毀香港已經長期超負荷的醫療系統，令香港人大規模感染
而無法隔離或治理

意圖對香港人進行大屠殺

香港獨立 港中區隔

香港獨立 港中區隔